（日常抗爭）發現新既抗爭方式

有位乘客喺巴士上面播放既杜生 vs 荷蘭叻片段

成車人靜哂，無人叫佢細聲D
全車人被逼聽哂成段片

呢招其實係好好既宣傳，將抗爭帶入生活

簡單嚟講：輪更制係膽，玩法就百搭。
輪更就係要班狗日日出嚟
佢地一出嚟商場/街鋪就會落閘
借班狗嚟攬炒經濟

而大家所付出既只係一日假期/射波

唔洗衝唔洗守唔洗打
如果冇狗
就做自己野，香港地少人多
人多就會冇位企，車又多，
咁就導致交通問題啦
黨鐵又怕死，人多就會早收關站
唔知佢會唔會日日關站呢？
1個星期？1個月.....？
試諗下中環，尖沙咀關一個月係咩情況🤤
咁班狗仲出唔出嚟好？🤤

有狗就街坊裝入商場/附近各自行街
一個唔小心，班狗就會咬到遊客
就真係外交風波😱
所以我個人建議就街坊裝去行街

啲狗走左就出翻嚟
做真真正正Be water！🤤

狗狗好慘，日日都要出嚟
如果出足幾個月，會唔會過勞死嫁？

啱啱一早瞓醒發緊開口夢😔

輪更制！可能係全港最大既公司

香港心 認輸

有排都未輸

推

咁樣就叫抗爭，洗唔洗朝朝番工搭車播榮光播肥媽當抗爭左